Каждый раз, когда осциллятор проходит в одном и том же направлении положение равновесия, ему в
направлении скорости сообщается ударом дополнительный импульс $p$. Каким будет движение осциллятора и
какая установится максимальная скорость? Характеристики осциллятора известны. Рассмотрите два предельных
случая:
\begin{enumcyr}
    \item $\frac{2\pi \gamma}{\omega} \ll 1$;
    \item $\frac{2\pi \gamma}{\omega} \gg 1$.
\end{enumcyr}